是日下午茶餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。

飲zero不如唔好飲可樂

一粥幾好食

加9蚊有雲吞麵碗既菜菜

9蚊就咁多

痴線 食完d菜已經飽飽地

一粥麵比狗食

呀b去咗邊呀？

搵唔到你呀

你喺土瓜灣咩

又無糖可樂

加埋幾多

一日食幾多餐